仲有冇人記得當年天水圍單嘢

好撚恐怖觸目驚心

到而家仲記得

覺得香港啲社工好撚戇鳩

2004年4月11日，天恒邨恒運樓208室，發生了一宗轟動全港一家四口滅門倫常慘案，案中一名31歲新移民女子金淑英及一對6歲女兒死亡，而涉嫌傷人的45歲丈夫李柏森其後亦傷重死亡，事件引起廣泛關注[5]。事件需召開死因庭聆訊，陪審團裁定，女死者及她的一對女兒死於非法被殺，而男死者則死於自殺。死因庭亦提出建議，改善處理家庭糾紛的手法，當中包括提升市民認知家庭暴力的嚴重性，要求警方及社工改善處理家庭暴力個案的手法。

係咪張靜初嗰套天水圍的xxx 嗰單？

唔好提啦

支持男人斬死啲臭雞
男事主港男磅樣

叫佢食屎啦
又多咗一間公屋變咗做凶宅

天水圍的夜與霧
好似任達華做

係咪同咩五星陣有關？

年經

唔緊要啦，死d支那人

當年好震撼
但其實之後仲多呢d事
有單爭家產引父母去一棟樓殺佢

小巫啦，要講腥移蝗大撚把野講，不過港豬點會記得，完